其實點解HKEXPRESS仲有錢賣咁多廣告

明明成年都無收入咁滯，唔單止唔使摺埋﹐仲可以一路賣到電視同網上廣告
啲錢係邊到黎

炒咗廚叉個到黎

???

推